[fuckbook] 請協助我們確認你的身份

屌拿星俾佢咬住我唔放要我提供身份證明
所有野都做唔到
連del acc都做唔到
FUCKBOOK

你新acc?我有個新既分身acc又係咁叫我比相佢

就快征服世界

五毛屌人老味 假相 假名
一d事都無
叫金正欣用肥仔相都得

係喎
我鬧返d5毛fb就lock 9我

請協助我們中共確認你的身份
Suckerberg奶強國鞋底奶到連雜大大腳指都損埋
今時今日仲用FB根本仲衰過用微信QQ

fb check下你activity record
原來成日係港人港地屌反對人士喎
不block了
成日屌政府喎 block你

所以我只開假account add假朋友，只用假acc去屌人

真account delete左九世

屌
你fuckbook有前科交料俾賤渣先
更係唔撚信你啦
郁d就搞9我實名制

推到有人識解決

以為你講真Fuckbook

.......

屌，真係搵黎搵去都無唔到個位去屌柒佢ban9我facebook

屌 我都就範左

堅系XX個類名？

啫係facebook 名 叫開 小明 所有frd都叫我小明，但我本名陳大文咁囉
永世都無fuckbook講既證明

有個人叫金正欣用肥仔金profile pic 我port佢假身份話fb無違反

fb話

唔撚用都唔撚好畀

今日又收到佢既回覆
(話說我尋晚真係搵唔到個位可以俾我留言屌柒佢，所以up左張 中指相 俾佢
同up左張memo叫佢俾返個email我 )

你個咁撚樣既署名擺到明係大陸喱下fa
fuckbook

所以唔blockm5毛

推返上水
有無人試過拆得掂

中過
我唯有向強權屈伏 乖乖哋俾個身份證佢

此乃實名登記，之後fuckbook 會唔俾你再改名

係咪成日去屌土共

前排同d 藍絲鬧完交就咁了